（平反）個個怪蘇B？？有冇諗過曼聯真正問題出喺普巴度？

普巴踢得唔穩，打唔到應有本份，
對中場又把控唔到。走位又差。

都唔知點解出面幾個POST怪蘇B。

邊個蘇b呀 蘇狗我就識

真正問題出係對手到呀 太勁呀對面

唔識用普巴 解放唔到佢
你睇佢踢法國隊幾勁

根本呢條友影響軍心，無可能用佢做核心黎建立球隊
普巴，連加特，楊格

冇埋普巴
獌連一開始嗰四分鐘都冇埋啦

球員a需要球員b解放
球員b需要球員c解放
球員c需要球員d解放
球員d需要球員e解放

但領隊有權唔出普巴

無普巴邊個識派牌？
廢連定撚羊

普巴差係一回事 蘇斯克查啲用人都開始有問題啦 羊連呢啲唔洗講 淨係前排 福其實明顯冇態 又場場正選 死都唔換

試下唔出普巴睇下贏唔贏到LAW

踢得好就贏，唔好就.....
有時遊魂咁

出山神456左疤la

根本普巴擔唔到大旗
世界杯中場係靠基士文唔係佢

普巴真心唔得

個問題出現喺反曼那幫人

利阿迷怪佢啫
我地暴迷唔care

有權 但轉頭俾人逼官撚死你
計商業價值點都係炒領隊

無隊友配合唔計

破格巴一冇波係腳就唔識踢波
但領隊都要知點處理啦下話

證明成隊曼聯都係垃圾

真正問題係班反獌...

普巴真係最大問題，羊就算啦老啦仲想佢點

但之後就會換領隊

今季英超唯一一個中場入波助攻雙十都有問題

12碼唔計

西甲三弟嗰首席射手排射手榜第三 僅次美斯同蘇9都要俾人屌死啦

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

前場解放到去後場

戇鳩

普巴唔識踢逆風波同埋唔穩定
所以佢做唔到c位 曼聯衣家要穩定個中場
唔係班紙人後衛場場都會比人打爆

冇錯。起碼要買埋簡迪，基沙文，麥巴比，華拉尼，馬圖迪先可以真正解放到球王普巴

馬斯亞懶到仆街 等波到 然後扭入人堆

好似育成足球d連攜咁
但每個球員只係連到一個

on9 祖記出局又唔見怪屌帥走去賴牙朗

歐聯作客贏pag果場冇普巴

D閘先係最差,同埋冇右翼

反cup巴黎咪無囉

個問題出係歌神jacky到

係

普巴

人地普巴踢祖狗差唔多場場識飛
會唔會係另兩個唔夾佢多d

我覺得係啲濕鳩獌狗攪到隊波咁